<空投再現> 居民疑不滿突擊封區 向警員投擲雜物

【有旺角文華閣居民疑不滿政府突擊封區 向警員投擲雜物】

警方於今晚八時聯同其他政府部門人員到封鎖旺角文華閣一帶上海街範圍作「封區檢測」，有文華閣居民疑不滿有關安排向警方投擲雜物。據了解一名督察級警員險些被擊中，並曾大叫一聲。其後有警員以電筒照射民居嘗試尋找肇事者

我就係要呢啲

第一二次封樓就諗住無人反抗，點知越玩越大

果度好似好多CCTV,要小心

第一二次口號都冇,之後開始有口號

封得咁過癮吖嗱

會唔會係想示意歡迎你呀 咪成日覺得自己乞人憎啦

唐樓冇camp

係囉，封多啲啦，只會越來越激烈

係水袋、雞蛋、玻璃樽、口漒水？

無論任何行業，其薪酬都理應反映了工作的危險性。而醫護人員決定投身這行業之前，亦應該早已理解工作的風險。

source: 葉劉淑儀Facebook

有人掉嘢咩? 我咩都見唔到。

我冇見到，我唔識，我唔知，唔關我事

我淨係知封區好擾民

分分鐘係藍絲做

反映真正民意

係咪返通宵果班藍屍手停口停發爛渣

仲有返早更，七點先放點趕得切，仲未計夜晚晚落樓比人篤

777話唔會跪低架

旺角好撚黃

師傅明白了

算你命大

手足好波

當年拉唔到人，之後裝滿CCTV

險些被擊中

屌

咁先係架麻

掉

唔好啦

阻人番工正仆街

死差佬咁撚好彩

Sick ball

警賊都係打份工姐
原來咁危險架
遲早俾人掟中

睇唔到有人投擲雜物

空投師

空軍

千奇唔好係自己果層掟
不過屎有DNA，因住佢對你督口水

手足

最緊要人有事

熜晒燈黎扔

做得好

每日得返廿幾單 仲要喺度封封封
封你老母咩

天譴呀

阻人訓教都好撚仆街

民意逆轉

雪定D大冰冰

意外黎啫
傳媒唔好政治化事件啦好嗎

空投c出動, 街坊小心做足準備

就算樓梯口都可能會比天眼影到

好波

千祈唔好學d懶L咁，係個窗吐d口水落街做檢測咪快囉！
咁樣隨時搞到成街人都中㗎！白費咗市民咁耐嘅抗疫之心！

大把人趕第一班黨鐵啦,咁撚樣阻人返工

險些

多得鏹水佬先有天眼

連登仔又係睇人投，自己又唔出馬

有糧出 比人掟死先講啦

警狗裝左好多天眼喺旺角商場啲高位射落 鏗鏘集有講

唔關事 好多CCTV鏗鏘集查左係2014年裝

掟撚死咗有開心浩圈餐食,仲會夾安家費.

口號無殺傷力，只會比人拉

以前聽人講會掉冷氣機同雪櫃

咩擊中 咁都唔洗死

原來拉唔到人

險些被擊中

好傷心竟然唔中！

咪 L 掟尿袋，政府有晒你地啲 DNA，搵到你的

真心問：漂白水清唔清到手指模？

手粥

照成晚啦咁撚鍾意照

冇事嘅

airborne division

阻人扑野是要燒春袋的

早就要啦，

，

空投全面進場

請柒婆飲漒水

扑中個黑警死唔去變弱智點算

下次抛通渠水,汽油彈,催淚彈,炸彈,小型核彈

扑中前同後
智力都唔會差得遠

下次如果係自己單位掉實拉
實會出cam影住

今晚攪珠結果係。
7，21，8，31，10，1
特別號碼 4

頭獎無人中

狗嚟啫

鏹水期待

今晚出呢個廣告係咪有啲咩暗示

今次係黑警玩和你封
阻人返工仲唔打鑊你金

掟死一件就啱！

前兩樣都無用兼會比人告

命中率0 %

做得差佬，預左殉職啦

記得唔好玩屎

識點玩了

屋企草撚定磚先

冇殺傷力但有感染力

手足請小心做好安全措施先

藍絲冇得返工慘過死,隨時癲起上黎咩都做得出

好似上次個阿叔一拳打落個黑警到

我呢刻明白咩叫送頭喇

好波，憤怒谷埋谷埋係時候會爆

嗌左咩口號
冇留意新聞

殉職（高空擲物）

冇掉屎 米好彩law

D 屎又多菌 hi 到 隨時中武肺